第日台灣日本會唔會收緊香港旅遊限制要簽證?

香港護照慢慢排期簽證，係咪要續定本BNO先通行無阻

BNO

未續，下年想去旅行前先續

拉鳩你依個外國勢力